（互相提醒）後悔這件事

自己都好鐘意同長輩傾下計，因為佢地都好鐘意分享自己既故事。 我成日都好怕自己會做錯啲決定而後悔同遺憾，雖然遺憾係必須的。

之前： 亂玩股票輸左4 5萬
而在： 除左正職外，放工不斷去教琴，無咩休息同娛樂時間，好驚大個會後悔自己無好好善用自己青春既本錢周圍去玩